有野想請教各位文宣大大

想問下紅磡黃埔附近有冇黃嘅影印鋪

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少